[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1117)

我了

Fast

......

快

等水

頭香了

NO GOAL 6倍@4000

個人認為唔應該玩ng 試過比ng玩返轉頭 呢場輸左咪下場再來過 本住即場追數心態十個李嘉誠都唔夠你輸

我屌
可以開全大嗎
下半場nba啦好嗎

最後400買咩好

48分鐘定律

半大黨

汽車咁靜既個場 以為好有料到

8點場波又半大0.5/1超低水
見親呢個賠率半場都得一粒

羅巴開post旺爆個場

打錯左 應該係一粒都冇

無錯
如果無既話
直接no goal啦

留錢曼聯 唔買閪波

比美斯巴害撚死

想入6.5b

真係半細
呢場其實同打比,尋日場亞冠頭場好似

亞冠

羅巴等5.5?

星期日夜馬跟中咗隻羅巴一隻馬收錢

煩
覺得人地燈 追對家咪得囉

你咪撚賭啦 好撚煩

仲未死得去咩

揸住支槍迫你賭？

盲跟+all in + JER 祝你全家都好幸福

泰仔下半場應該放開黎攻

又有啲假膠上嚟帶旺個場

幾時針？

都係個句啦 收你錢？包win？100%？開心分享 你要跟就跟唔跟就柒啦

其實依場半大半細 真係5050
差少少就差少少

見到隻通緝狗，由mon波post,去到忍唔住要反手gel,最後輸鳩埋，真係心都涼哂。等你做人隻狗做得咁開心啦，睇你個死樣都知跟左美斯巴半大

最好nba啦

7.5b?

屌全北果幾個陷家剷好過啦

全北入多一球就唔攻喇
泡菜假波狗

6.5b 等2倍

貓奴都係on9 ga la

2:1波膽

已經唔使攻
出左線

唔好咁啦 美巴失準only

不了 1:1

暫時撞車輸左500
如果唔開全大就輸1.5k

根本d人就係黎搞事
都唔知有冇買
見你美斯一輸就衝一堆人出黎jer 9你

單邊刷角wor.......

手球都唔撚比12碼 球證買左半細

幾k姐
不過今朝全大都豬左 嬲嬲地

今次Same road了

狗會通緝犯快撚d帶番走你同你d小學雞手足走啦

大量波台假膠

半大都係搏
啲人allin 乜尻

搏佢fake 波

我宣佈下半場nba 正式開始

支持

gun

成班傻閪走去盲跟

1:2
想睇韓狗哭泣

球證

憎人富貴厭人貧 都幾撚on9，有時候真係抵佢地窮一世，條路自己揀，仆街有乜好喊

佢果球簡直攞隻右手出來擋

開全大你都要蝕

韓狗打開假波 下半場準備俾人456

我信你美巴

真係 呢一注個個都唔敢跟

美斯
抖一排先
啲JER人撚屌好撚肉酸
成班垃圾輸打贏要
你出水比佢地收錢唔會多謝你
到你出水輸佢地就JER鳩你
無撚謂

根本上半場起碼3:0

不如你派我啦 美斯巴

依啲假波根本冇數據睇
同去賭場買大細冇分別

全大有賺500

派惜食堂

好似包生仔咁好撚噁心

盲跟抵撚死 allin更加抵死
平注跟左 下條中返啦

落得注=18+=為自己負責

我要用500追番個5000

唔識控制注碼咪亂跟啦 人地100k注等於你10注

美巴 作為你忠實粉絲 今次要同你對賭到 主盤

咁要allin跟了

做左CD rom咁耐係時候講番句，多謝美巴，我跟，跟左你默默贏咁多，無論你輸定點，照跟！

其實真咪仲有人唔明 敵人係邊個？

其實賭過半季都會知 盃賽次回合係難玩
但同時好多爆冷同水位

冇睇，西哥上定下盤

失咩準 講到必贏咁

美巴呢注我睇埋下半客隊有無機射波再跟

45分鐘輕鬆針專線

應該1射1中
呢d假波

人類愚昧

因為d人冇得尻up

冷靜哥

輕鬆block

自己分析情況先好跟啦
客0射 2隊都hea

有無私食心水

絕對有理由相信係條撚樣搭沉美巴

咪9理jer果啲人 on撚99

你開channel 佢地又會喺個poat 到jer 你

輸錢就jer贏錢就拜

因為jer唔到？
你以為啦，刀仔就係燈神指標x

支那dna 寧願打爛樣野一拍兩散

想咸了

2330 主盤

等羅巴角水

全大全大全大

3/3.5

6.5 7.5 8.5 9.5 角

衝動是魔鬼

美巴，抽水狗係避唔哂，大家成年人互相尊重，唔需要看抽水狗佢地咁重

客隊入一粒 大家都開心

客反cup

開個和其他俾我

美斯巴4.8掉左成九萬落去 個下一入仲上到4.9

Agger ching

支持 開和一世球迷

o岩 最撚重要個句 平注
呢注輸下注贏返
有時都要蝕水
但係長玩長有
有d傻仔一下就allin 跟左輸個場就輸晒
下場贏既又無錢跟 真係抵撚死啦

成班見買得大就唔理鳩跟
輸左又喺到吠真係好柒

根本d人都唔知有冇跟美斯巴 見人輸就出黎鳩噏
逢紅必反 高登 連登通病

美斯巴應該講明自己有幾億身家 依家只係攞小小出黎玩下波仔 唔好以為幾萬一注就必中 輸唔起唔好跟

西米巴要左咩

不要問 只要信

下盤

恆大轉咗盤

支持 美巴 跟你搵唔少 依家當獲利回吐

有美神，冇窮人

48分鐘

準備

Gay

條撚準備條撚準備

最憎球半盤

冇41分鐘定律係咪姐係nogoal

cfu 都有失手時啦
最緊要冷靜

48

唔似有角，角大小心

1:1 super ok?

美神在，賭神在

即係絕殺

自己盲跟半大屈人跟左 笑能4

2.5b回到本心足

認同 批准

我淨係跟班大蛇玩下都cash out幾k,利申100-200咁買 有時幾串幾咪自己睇下再減下囉，人地比心水你參考，班on9就盲跟，抵撚死啦

你想岀名就去中環裸跑

無48分鐘可以等絕殺

Feel到絕殺波

48分鐘已過 入定NO GOAL

$1720萬

1:1 SUPER

無錯

All in No Goal 收息波

客絕

講真，西車就緊係西，away入一粒唔出奇

1 角球大細 星期二 1
全北汽車(主) 對 武里南聯(客)
角球大細
大[6.5]@2.05

出個心水都要俾人jer 老馮要你跟咩

下半場NO GOAL先係閪中之霸

集氣客ng

何止收息 直頭高水 抵玩

武里個40號真係好撚柒廢

訓左冇睇 半大收幾錢

客入，捐500比小朋友

Cccccccccccc

幾多Mins買 唔想心臟病復發

泰仔唔落底

Now

落唔到

個40號波都控唔柒定 落佢個閪咩

跟左$20
冇$了

2.5s

20射7正

依加得番一個賭波post？

懷疑jer人個班係舊登啲辣殺

講左好多次 人地幾萬可能只係你既幾蚊 睇住銀包賭啦

有5,5

贏輸都冇所謂 支持你美巴

遲買又少幾皮

痾難上身?

講緊自己？

班傻閪知就唔會係到叫jump啦

feel到2c完場

廢老

最好就等allin撚針哂佢
煩撚到 一日jer夜jer

捉到2件舊登辣殺

星巴角大真係

以我觀察,d球員成日碌地通常都係細波

再次留下了英雄故事

牙星分析： 因為次回合， 所以角大
全北你估真係咁撚勁咩， 到主場一定心急搶攻， 但攻唔入刷角， 泰仔間唔中1,2 個突擊， 預計角球比數7:4 /8:3

半場7 角冇難度

5.5s 有冇同路

求全7夠了

認真 3.5s收息波

全場7角都成問題

泰仔入波

客next goal由5.0一野俾人打落4.7

換40號條垃圾走啦

假波 不了

全7 有$21蚊賺 開個7出黎 比我贏莊二十蚊

Po完未

重bin緊星

恆大轉左盤？

呢個比數係全北出線？

秦人入波未

腰斬可否

所以 ?

以為角球都3.5埋

屌你老母57分鐘得一射

星巴入手6.5細未

收撚皮啦你

啲角痴撚線

1:0係咪全北出線

不如腰斬

全大2.5都開唔到 我屌咩

咪就係屌

係

客入未

馬模球迷全面進場

知錯了， 以後唔敢賭有廢車既場次

客隊放火未

可唔可以係馬會睇live 驚客入調低賠率

求漢堡球迷來燒球場

屌客差D

gogogo!!!!@

6.5 ok?

對左

泰仔點都要搏喎

2/2.5細 b = 入2球有冇錢收

上盤jump

客ng得4.35

戎賭

你假設左佢地想晉級

戒賭

我唔玩啦 俾番錢我得嗎

好彩開場買左10.5 角細

都知呢2隊垃圾唔會開角

冇可能角大

泰仔全面進攻未

咁唔補5.5了

客隊入左我即刻屌人妖 振興泰國經濟

半格贏

9.5大表示...

一球，唔會唔想掛

全北真係閪波玩死人

Lm

點解場波好似學界咁

係咪得我一個5.5s

4.5s / 9.5s

唔求3.5大啦
2.5 大都好啊屌啦星

似NG

波都斬唔撚起 條撚樣

明明兩隊國家聯場一哥
西到咁

細b 係咩意思

洛辛堡 u20果場

似No Goal

針緊啦4角有幾難開 2分鐘都搞掂

不如11完場啦

補4.5s 超高水

全北 14號 垃圾
成日9射

客入一球未呀

算啦呢場閪波唔買

全北 我屌你老母

Ok蛇

Thx

真係堅廢喎，好似波都未識控咁

5.5b 客Ng

果兩條韓仔都唔拎係射向龍門

bs買哂

今日唔玩馬？

客追一球
全再追一球
再絕殺多球
岩數啦

最後5分鐘3角殺你 上次就係咁

4.5

含大半大0.5/1

唔係呢條垃圾 上半場大左啦

今日有馬玩咩

11角ok

世界杯

等4.5b高水少少就all in

半2全2

半場bet365開-1 +1走地，大小3球，我估一係no goal一係客入。

出完火再踢

今場應該 6c / 1:1完場

其實d泰仔已經算係咁 對比傑志

係囉屌右腳球員係都要用左腳射

1:1完場 大家都開心啦

唔想見證，5.5b好了

Ng

賭仔D自己安慰能力真係好高

冇3.5B高水唔拎入

我唔開心

睇左陣 2隊都唔知踢咩

冇上一排，之前個唔好jump波post冇左？

想買1.5/2 b

泰仔個前鋒又係廢 企都企唔撚穩

21射入一球

下盤真係食撚滑

咁既質素踢到國家隊？

4.5..
唔係半2全2呀？
4.5入了

真

求下你比個機會我屌人妖啊

跟你好過啦

會唔會絕殺1:1呢

客勝35倍

上次俾佢殺左， 今次再殺戒賭了

想睇

屌你 乜鳩都無

睇左陣...發現球證最戇鳩

禁區都入唔到

快啲11 跟住完場仲好

布里南奇蹟

去你老母上盤食撚滑啦

咸左全北施捨多球啦

無7頭 主晉 莊家cashed

1c都冇

2球都入唔到

準備1-1

1:0頂住！

same

西波既野。。

呢隊閪波上回合點入到人三粒

星巴再加羅巴加持

1:1 大家都開心
泰仔集氣區

韓仔龍企到硬晒 一射就爆

留力買恆大好過啦

自膠
呢排跟你玩馬fat fat 太心急

4.5s 至10.5s 2000 一張
每多一角就要撕一張

Feel到74分鐘 1-1

全北ng

主隊龍成場無接過波 一射就爆

呢場真係唔好買好過

1:0 2:0 完場不是夢

泰仔龍都未中過， 坐係度守都得

呢2隊唔好踢波全部仆街死 假到

40號我屌你老母

客ng入手

就嚟3.5

贏波輸盤dllm

亞冠垃圾波

武里前面個光頭佬 0威脅

真係唔信1:0完

通常e d 假波比賽到80分鐘後就會無啦啦入兩三球

泰仔前面果兩個唔想踢走啦

屌你 踢2場都冇角大

角球3.5笑死

換咗人未
可能一換就復活

俾多8個角ok?

有黑哨12m劇本

角球中場補都要死 屌奶星

李東國入左黎啦

呢個係撚咁跌 踢閪咩

入小小大波先

頂住 大家妹下妹下好啦

兩隊垃圾

收到

呢場時間唔多
但總入球應該有3

可以買少少2/2.5 入球大搏下

高士路心水: 全北汽車 2/2.5 入球大

直接吹完場算啦， 廢到唔想睇

哇 差d客ng

客隊完全唔想嬴 你hea踢不如唔撚好踢完全唔撚敬業

3.5出現了

456上

補唔補ng好？

廢車聯賽追對家

3.5

空撚晒都唔

咁搞法連輸幾注

秦人武力鎮壓未？

咁都頂唔到..

客唔想贏比人入多粒啦

黃金20分鐘

角球3.5出現

廢撚到仆街

等2.5算

屌你老未和未呀

下盤重全格 都要俾你地屌

又封唔入

點解起親腳都飛機

7.5b補到4.5b

建議腰斬

2c 都有2.5?

韓國仔成撚日飛機

無

狗會最多3.5

買咗盤嘅點算

西比賽 可能破例

入NG

反韓了

9中龍入一球 做乜撚

入球?

客又差少少入

全北準備入波 未入ng好那那聲

1 接納

3092 角球大細 星期二 1
全北汽車(主) 對 武里南聯(客)
角球大細
大[3.5]@1.59

$ 50.00 $ 50.00

E d閪狗波成尻日補時 85分鐘後就12碼或者無神神黎一腳，有幾時就係咁死，當然都有幾次咁樣翻生

有冇8點主手足

上半睇左少少 已經忍唔住無睇....

廢車on9姐

全北打假囉

玩角球 整柒頭

星巴今次真係cash得

手持5.5s 3.5s 好撚驚

武里

整個3.5c s練下心先

3C

上半場2角仲買大既原因係咩

3c

入多粒啦屌你廢車

4.5見佢一路跌 一路唔敢入

踢左咁耐先3c

3角

瑞超笑死， 琴日想買唒瑞超上盤， 不過weak 左

高蛇出水要跟

唔好入呀你地

1-0 走曬盤垃圾車計到好盡

岩岩睇365好似又fake角🤪🤪🤪

秦仔入未

邊個gel上盤

4C

我屌

晉級賠率=真假波賠率

廢車真係令我場場輸....

5C

係咪要咁，一買就有c

半格都食唔到要針了

銀牙

4c

果然要爆埋星星個注

屌 諗住入3.5就刷

全北又係咁， 臨尾刷角黎sm 我， 好仆街

56789角

3092 15-05-2018
19:31 角球大細 星期二 1 全北汽車 (主) 對 武里南聯 (客)
大 [3.5 個] @ 1.59 $50

$50.00

CASHED

星仔勁

幫星巴gel到出事

4.5b 回本先 6.5b

3.5 done

咪撚再刷

睇死你4角完場

痴撚線好彩唔係買得多，咁撚樣玩鳩我

你練左幾耐

4.5s 睇黎頂唔住， 轉叫7.5b

笑死

24射10中 1:0

6.5b 比d挣扎

泰仔神龍

想入架啦原本3.5b

俾多4c dllm

6.5搶救下

三文治夾撚實

角細頂撚住。。。

諗起上星期上港7連c

比多兩c

1.59

睇死你1-0完場
夠薑開個1-1畀我

秒速搞掂唔洗練喇

乜撚野買法黎

呢啲亞冠假波，求遠冇動靜就死最多人

客快入

加油

卡窿

又係你

-4c

客

角大練心

全北收到order刷爆哂啲角細

快啲抄車

泰仔個40號真係廢撚到仆街

客隊同我立即入波

反廢車了

客肯入波未

80分鐘後都唔會有入波

個窿大到

me尋晚jump晒

開個5比佢

巴打買和？

買注5.5s填番數先

小星星60蚊救5.5b plz

秦仔拎去整兵馬俑啦

一定有波入，一係2:0 一係1:1

泰仔

一定11

守撚住

人地叫緊7.5b

入未

和波未

奇蹟連環角得唔得？

似2:0
求下秦仔上一上力

NG 100%

射廿幾腳博得三個角球

連角和波

in美巴 we trust

即刻和波，屌你老母

廢車 dllm

廢車唔入就和撚左佢算啦

假ball 100%

咩玩法

睇撚死一球到尾

人生最後十分鐘

不了

5c -2

5c, 刷多3c 快

5c

全北收order

客入改捐1500

突然瘋狂刷c

全七都收貨

5c -1c

20幾射都唔入 下盤輕鬆到

Molamola 屌

放心主仲有1球

-3c

學下呢場啦

跟你，客入捐五百

球證收order畀客隊12碼未

678角

比多2c

我要入波

10min3c 仲有機， 快撚d

客入 即刻去捐血

4.5 cashed 回血

仲有5.5 6.5

全北比多粒

韓職巴塞

4.5B cashed

立即完場唔該

有心唔怕遲 宜家開始刷啦

快連c

比多2c開半場

客隊不入了 美斯膿在滲

c好啦 唔好入波

4.5b goal

主ng try try

6c

11中入1

仲有小量6.5
比多2c

4.5
客追和未

fake

秦仔頂撚住

屌你老母

主快d入

尼個我信

省人開角

都幾主場雞

2連角呢

車！！！

5.5s 頂住

冰封

下盤gel得未

求下你連c

50分鐘入左NO GOAL真正練心

2:0

Goal

2-0 美巴

goal

入多粒啦屌

屌韓仔

中

2：0 jump

2:0 主ng cashed

屌 2:0 啫係停c

勁

入波就妹

開角吧

屌你終於搞撚掂

rip

唔洗練了

2-0

GOALl

全針了

度8點

武里南聯我屌你老母

仆街

我 屌 你 媽 閪

2:0針

係咪罰球入？有冇巴打知點入

無眼睇

整多球啦主

客Ng 角大又jump

全針汽車

Cls 咁耐先20

屌臨尾跳左下買唔到

美巴波強好似有2:0

有冇人allin左學費 水電煤費架
快啲針啦 唔好再jer住哂

比多角啦屌

精彩

有美巴，就係贏家

罰球禁區頂射入

2比1唔該

半場

半膽

下盤針 角大針 半大針

屌你老母， 買全北既場未撚中過

泰仔唔刷角 抵死

客ng try try

正！cashed

Goal 1.5/2 cAshed

美c 燈水thanks

廢車頂住

亞假太難賭 skip

全北個種廢

個光頭佬前鋒得啖笑

罰球省中對手球員改變方向..
龍門再接唔實

亞冠又主場龍

人生最後5分鐘

捐得

上盤巴打收米

依家先黎入屌你啦韓狗

2連c未

挽留

S小學雞俾錢賭波唔你為左贏錢 係為左jer人
真係痴撚線

no goal收息ball

洗乜理果班人你又唔係賣料出水

下場

屌你秦國人！

你真係好撚煩 根輸又點？佢自己都輸啦 出黎齊齊輸好好玩？ 成日jer

泰仔奇蹟兩角入番球好嘛

客Ng

又得半格，不如輸埋去

泰仔入波去泰國屌人妖

劇本 停c殺哂角大

6c未

停c間

Cccc

滅國啦！

無睇定半定全 sor

屌

唉，allin左客ng

-2c

韓狗屌爆人妖

批准

我又係

泰仔屌你老母

2:1

放心 客重有1球

Ccccc

收皮啦，撩事鬥非會輸波

2.5/3b try try先

會唔會係all in 如果係all 證明你真係on9

要一齊jump了

人妖屌不成 失去人生目標

主比多粒

26射12中先得2粒

劇本二連角，客ng

-1c

3連c

快撚啲針啦

洗咩反醒，下場20萬，中左又大把人讚美為神，你有既本錢

3-0啦

我買左波膽2:1

買乜輸乜

食全格既話叫fd食韓燒

成場得幾射都敢買

本身all in 2.5b cls 廢車真係廢

呢埸重傷

高士路時間 主3準備

全北仲有得入

話撚左 2:0完場。。岩岩邊個話我反手gel

關我撚事？
一係就請哂依到咁多位

5.5s冰plz

係咪輸到傻撚左 肯定係跟到人地唔中果d

Cccccc

馬會重傷

個孫xx換咗入黎

真係富咸波

朋友

依家又睇盤無用...

2球咪全格

補幾耐？

收到風..
美斯輸佐5雞

我個NO GOAL阿我屌你媽閪!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

富咸好波

請我iu食得唔得，針到冇錢食飯

角大輸到啪啪聲

個叫字轉做請字就即入

依家先講咪唔型囉
下次早講我就 你啦

針

星星買4.5s就開5c

河床半大全大jump

天意

比多c 啦唉

比多粒啦全北

唔補時？

cccccc

全北3-0叫爆佢

開上盤半細全細角細真係針對連登

佢仲有7.5b

再大手入NO GOAL收返條數 我屌你老母

美神美神，贏到失魂

角大撚又輸一使

客ng trytry？

有無人要左天津+1

泰仔正廢物

3分鍾

咁全場應該有7c

天氣二世

今晚復出

度下場，勿亂

6c -1c

6

真係好準

6C

78角

比多1C啦屌你

7C

廢車兩場亞冠都臨尾刷角入波爆唒我 希望佢全隊斷腳

禁住屌都仲買客

5.5c cashed

6c 回返少少血

得返4k本要上20k
慢慢玩上去先
有兩個星期

差一個

One more c

7C??

7c

5.5c 3.55 cashed

8c求下你

唉，天台好凍
再見啦大家

星星萬歲 真係7角

6.5B咁都有錢收 感動

7c 執番條命

6c 執番半條命

問過星星先

7c 回哂啲血

痴線 星神

7

回血了

自己唔識分析 一味盲跟咩

上個post 開始我就講緊 主盤食撚硬 你去搵下

7C goal

我覺得星sir 先係大神 同美斯或者羅巴
同一條船都可以即刻令到佢哋兩個針

5.5b 高水

未完場上盤咁快諗食韓燒
雖然客而家入多粒都冇用

6.5b咁都開到

星星角針左幾多注

唔好潛啦 支持你 度條3穿1翻身

星星爺
反手大蛇

感動香港既兩連角

7c
回本
今場當冇賭過

7c goal

又刷到7c 當我狗咁撚

好彩7c

出左線仲刷c 真係假波 輸左我2次

全北上盤全格收錢

以為6.5都收皮
放工經過馬會入左錢添

補返客ng血

8c plz

黑到癲......

星巴 啪啪啪
星巴 啪啪啪
7c完場

想派100比星蛇
救我第二次

7c埋啦

星爺

我得半格

星蛇

8c悚啲

反你老母

星神

Cash 上盤全格高水

屌
輸半

整多幾c望其他巴中

笑撚到

Ft

星星慘到

奇蹟角大 goalllllll

正，又收晒錢 4.5b 6.5b

天津盤

果然燈神

我都跟下羅巴買先

小注6.5b 7.5 cashed

屌你老母臭閪星買乜撚7.5b 差1c呀屌你老母

好過無屍執

專心睇下場南北拳金山爪同葉問嘅決鬥好過啦

係咪中？ 好彩跟到

星巴 卡窿三文治食撚滑

星星救世人6.5B

8點有無水 追數 無左1600

星星7.5b 永遠差一準到

屌原來係你個仆街燈撚住

準備好睇mma

高水半格 好過冇

all-black2 好波 真飛事前 正手 又唔會gel

星蛇
派100比你 報答之恩

8點大家點睇

叫左咁耐cccc

垃圾車比多粒我都唔得

下場mma買乜

中位數之神

1001

多謝埋星巴啦

jer撚完未？問你老母閪咩，唔撚識上馬會睇架？

細波 0:0

入左7.5C IFC見

含

搶乜9

靠角球執番條命

cashed

睇星星

Jer美巴既係咪食左屎黎 無人逼跟

駁唔到

臭閪星買乜 我即all in你對家

吹?

含大有冇同路

我4000
輸緊16000

乜事沖個涼出黎變左7c

得翻140

天津QJ[+1]

得喇,知你專長係吹

半大

沖多次

除褲味

含大盤

咁突然既 之前見你20k揸手

目測北方拳受讓會開

我都係 本身12k

下場先

淘寶係咁回

除左,等緊你

上次含大唔識入波今次半大ok?

廣州主其主盤

半大黨唔好氣餒